拎電油途徑，

材料

狗車First

唔work, 車油tank入油位係s形

中石化？中石油？